究竟幾時開始人類以「飯」作為主食

古時既人獵殺野獸作主食糧
究竟從咩時候人類統一以「飯」作為主食糧？
點解有咁多穀類食物唔選擇係要選中「飯」？

幾時有統一

完左？

姐係有個共識
都係以「飯」作為主食糧

鬼佬食飯㗎咩

係得東亞 東南亞咋嘛

有農業開始

利申: 9up

咪又係得日本人泡菜人同某部份華人食飯

你幾時有錯覺，北支那係米飯做主食

亞洲人=全人類?

神農氏

應該話碳水化合物？

鬼佬係食小麥
（好似係）

主食嚟㗎咩？佢哋又代表到幾多人？

全世界食飯

小學常識拎F

南方雨水多先種稻
歐，中東同中國北方通常食小麥多
好似係

未係 咁計唔好話華人主食係包
華人都食叉燒包奶黃包

連登係咪真係多左咁多小學雞

利申：小六下學期就畢業

唔好講其他地方,中國北方主要食糧都未必係米啦
你叫D食開麵嘅情何以堪

呢個assumption點嚟
人類primate近親好主要都係雜食性
祖先應該都會挖野果同野薯之類嘅嘢食
但好奇嘅位點解人會揀米，麥呢啲穀物
有殼好麻煩又唔大粒嘅嘢嚟種

錯唔晒嘅
加拿大鬼佬都好鍾意食飯

我都好中意食魚生 咁魚生係咪我主食

我鐘意食魚生唔得如我主食係魚生喎

未來

你有冇食過糙米？
當有錢嗰時有邊個唔想食白米

薯仔之類要等發現美洲先有
唔種五殼粟米種乜

樓主
就算你想講農耕文化都唔係到到work啦
你當蒙古死既咩

鍾意同主食係兩回事

我指係番薯
我就係唔明點解要種米麥唔種多啲粟米同番薯

糙米好食wor, 比白米更有口感

商機囉

我自己煮飯食都係食糙米

又柒

五穀有個好處就係方便收藏儲存。

其實加拿大鬼佬有啲會當飯係主食
仲未講北美可以出到Minute Rice呢啲啱鬼佬口味嘅產品

有無咁大功效呀